瘦撚一問: 跪求增肥秘方

小弟過輕 而家做掌上壓操肌
不過操完都露骸骨
平時食一大碗飯 同成日飲奶
有咩方法可以增肥

p.s. 181cm. 54kg

你係咪得排骨

每日兩罐保礦力
包肥

循例問下

增肥定增肌

貪心D 兩樣都增得唔得

其實呢D食極唔肥 case已經唔理增肥定增肌, 有方法令個身厚D多D肉已經好感恩

利申 增左廿年都係過輕, 依家食慾仲要冇發育期咁好

係 極度困擾

我分啲脂肪比你

我依家只係增肌安慰下自己 同著衫可以carry到個shape出黎
不過4肢都係成碌柴咁

增肥+肌 飲gainer
增肌 飲whey

另外要均衡飲食 食多d菜幫助消化吸收
外國gym撚好鐘意西蘭花 唔知有冇關係

試下飲開胃茶
我細個都係好瘦
屋企人煲過一次開胃茶之後
胃口好咗好多

BMI 22

計下自己tedd 先

去考一次DSE 日日係屋企温書
你就知點增肥

長年51 52 試過增肥好多次 都唔成功

後尾睇到篇文 之後自己半年左右上到60
首先要大量食野 頭3個月直頭係唔理油鹽糖肥唔肥 乜都食 當然要同時做gym 一日4 5餐
後尾3個月 就食到好清 一日都係4 5餐 再一日兩杯gainer 一星期操5日/6日
重點既係 要做運動 單嘗大量飲食唔做運動根據我過往既經驗唔多肥到

你自己計一日吸收幾多卡路里先啦
唔係話食幾多碗飯同幾多肉就會肥

你想知我再教你

準備考dse個人仲瘦呀
依家先好返DD

181cm 54kg

Ching 而家點

之前可以上到60kg
啱啱磅又得55kg